張可森：希望大家飲多D水食多D菜，我真係好撚中意香港

CLS論壇

飲多D水食多D菜

參與衛生界?

森森

好撚痴線
仲要係論壇講粗口，好撚中意香港

見字飲水D fd

見字飲水

其實佢同見字飲洗page有無關

飲水*

張可森我好撚想你選到

好想佢選到

唔小心開左係公海，大家請入呢度飲水食菜支持森仔pls

[新西論壇] 張可森：希望大家飲多D水食多D菜，我真係好撚中意香港